地產代理襲擊政府監察人員，

樓市逆轉，加上地產代理人數創新高，搵食更艱難。面對沉重壓力，代理好易躁火，市傳周六(6日)在旺角始創中心地下、新盤海傲灣的示範單位外，有地產代理與地產代理監管局(EAA)職員發生肢體衝突。期間懷疑有EAA職員倒地，但暫時未知是否受傷。東網就事件向EAA查詢，但暫仍未獲回覆。

據在場代理表示，有警察到達現場，帶走疑似涉事人士。

又話日日創新高gogogo嘅
有咩壓力

mk囝嬲嬲豬

壓力指數日日創新高gogogo

業主求死